Tokyo 7th Sisters T7s 4th Anniversary Live

簡介
作為Donuts的新世代偶像計劃「Project 7th」的第一彈而發表的遊戲。遊戲的特點是內容多樣化、主要角色帶全語音並且存在相當數量的可育成偶像。遊戲內容包括三大部分：音樂節奏部分、卡片對戰部分以及文字冒險部分。除了偶像遊戲中高几率出現的音樂節奏部分外還加入了卡片對戰的要素。另外玩家能夠在文字冒險部分中通過細緻刻畫的劇情體會到不同偶像的魅力。

故事背景
2032年傳說級偶像組合「7TH SISTERS」的突然宣布解散，成員各人去向不明。如此高人氣的組合都要宣布解散，這事實使得人們萌生「偶像已經完了」的想法。自此之後偶像業界進入了冰河期，偶像也成為了過時的事物。
2年後，一名年輕人被任命為次世代偶像劇場式工作室「777」的第二代經理。儘管這是位於享負盛名的國家級指定國際娛樂都市區「TOKYO-7th」內的工作室。但是偶像冰河期的當下，這個工作室也是和其他從事偶像事業的單位一樣十分清閒，沒有多少實質性的工作。
就在被任命的同時，一位自稱經紀人的奇怪美女出現在年輕人面前。她說到「偶像已經完了的話，那就創造新的「偶像」好了！來創造由強大羈絆連結而成，真正意義上的「SISTERS」吧！」。於是關於年輕人與那些素未謀面的未來偶像的故事就這樣開始了

登場角色
經理（支配人）
初代經理（初代支配人）
CV：藤原啟治
NANA-STA中的初代經理，與7TH SISTERS關係十分密切的樣子。由於決定要去流浪跑路於是將經理的職位丟給了公司裡唯一的員工（即後來的二代經理）並將六咲可妮作為經紀人帶入NANA-STA後就沖沖離去。在職時，會在做星探的時候自稱「小白臉」（ジゴロ）。不過總是失敗，這讓本來就職的員工（即後來的二代經理）感到十分頭痛。
經理（支配人）
遊戲中玩家的代稱，每個玩家都是一名經理（支配人）。雖然是玩家的代稱，但在劇情上有著自己的角色塑造，基本是苦力一名和吐槽擔當。原本是NANA-STA中唯一的員工。十分喜歡偶像，最喜歡的組合是7TH SISTERS，因為夢想要創造一支和7TH SISTERS一樣出色的組合於是加入到NANA-STA。接管NANA-STA後，就和六咲可妮一起參與到重振NANA-STA和偶像事業的工作中

六咲可妮
cv:水瀨祈

某一天，第一代經理介紹給第二代經理（玩家）的女經紀人。
自稱「實力派經紀人（ジャーマネ）」。雖然總是情緒高漲，不過卻很會照顧別人。對於7STU SISTERS的成員來說是個很好的談心對象。
儘管如此，「777」工作室的麻煩製造者還是非她莫屬。
似乎是個隱藏著某個秘密的人，不過第二代經理並沒有過於深究..

組合介紹
7TH SISTERS

在2032年解散，
由七咲妮可爾、羽生田水戶、御園尾瑪娜、壽克特、若王子瑠衣、游佐瞳葵組成的傳說級偶像組合。
該組合以國家級指定國際娛樂都市「Tokyo-7th」（トーキョーセブンス）為中心活動，
一直活躍於偶像文化的頂點。
不過在國內最高級演唱場館「Tokyo Sky Dome」的演唱會結束後，她們突然宣佈解散。
即使在被認為「偶像的時代已經終結了」的偶像冰河期的今天也還有許多fans希望她們復出。
可惜的是，組合解散後全隊成員的去向和動態一直無人知曉。
7TH SISTERS 3rd 單曲: SEVENTH HAVEN

777☆SISTERS是由7STU SISTERS中的12名偶像---春日部春、天堂寺結、角森蘿娜、野原姬、 芹澤桃香、臼田堇、神城翠、久遠寺靜香、亞歷山大·蘇斯、晴海早良、晴海梶香、晴海真珠所組成的組合。 之前一直分散在4個不同主題的組合里的她們終於齊聚一堂，並以新的組合形式出道了！ 組合的理念很簡單，就是工作室一直追求的最終目標「次世代偶像」！
777☆SISTERS Memorial New Single: MELODY IN THE POCKET + 新組合SU♡SUTA（きゅうとな）單曲 ラブリー♡オンリー

游戲官網:
cd及dvd/blu-ray資訊:

演唱會相關信息
T7s 1st Anniversary Live in Zepp Tokyo 15'→34' HAJIMALIVE!!
日期：2015年5月31日
會場：Zepp Tokyo

T7s 2nd Anniversary Live in PACIFICO Yokohama 16'→30'→34' INTO THE 2ND GEAR2ND GEAR-
日期:2016年8月21日
會場:橫濱國際平和會議場國立大樓

T7s LIVE -INTO THE 2ND GEAR 2.5-
日期:2017年1月15日
會場:なんばHatch

T7s 3rd Anniversary Live 17'→XX -CHAIN THE BLOSSOM- IN Makuhari Messe
日期:2017年4月22日～2017年4月23日
會場:幕張メッセイベントホール

T7s 3rd Anniversary Live 17'→XX -CHAIN THE BLOSSOM- IN Makuhari Messe
日期:2017年4月22日～2017年4月23日
會場:幕張メッセイベントホール

T7s メモリアルライブ 『Melody in the Pocket』 in 日本武道館
日期:2018年7月20日
會場:日本武道館

T7s 4th Anniversary Live - FES!! AND YOUR LIGHT- in Makuhari Messe
日期:2018年10月20日～2018年10月21日
會場:幕張メッセイベントホール

lm

其實攞kz嚟sell會唔會有多啲人有興趣
雖然而家咁都已經連續兩次抽唔到飛

推

開完飛啲黃牛都係無平過咁

其實除左日本外，真係咁多人鍾意日本女團咩，重要係acg

淨係日本都夠玩 洗鳩理海外

T7s 真係靠自己d主配人都夠做

T7s 海外 live 睇黎冇乜機會

邊有市場

IMAS

倒數圖開始進場

第一次去t7s live，有咩要注意？

要留意d女主配人

佢地會點

其實冇特別，係唔知點解呢邊女支配人個比例同其他嘢比高好多

又多靚女

想問問20有幾多人去
睇完食唔食飯

住邊區
諗住轉book 池袋酒店

去唔到，之後要同屋企人食飯

原來有呢個post

同fd夾左shibuya再入，不過12點先shibuya尾車無事嘅

邊區食都ok
今晚改酒店先

btw 連登好似咁少人去咁？

邊有錢呀

去一次真係駛好多錢,不過係值既

中村桜@ FES!! AND YOUR LIGHT@sakura__n

サンボンランチしたよ
家族揃ってごはんを食べれる幸せ…ナナシスライブまであと5日っ！
急に寒くなったけど支配人さん、風邪ひかないでねーっ(長女) #ナナシス

因為冇人氣
年齡又偏大

想去都冇得去
你講咩 くわ點睇都未成年
其實25/以下都唔少，唔係同ml比應該還好

再未成年d既植田光都22了

agger 真係要sell 下 t7s的光輝...

課少幾次金喺番度

t7s邊有人課
又伏又貴

課其他game都得嘅

利申介哂

21/10 中左山頂位

d2 未開飛，d1 block L 慘過山頂

【緊急告知】
10/20(土)、21(日)実施

Tokyo 7th シスターズ
4th Anniversary Live
-FES!! AND YOUR LIGHT-
in Makuhari Messe

の模様を収録した
ディレイビューイングが

1日目を11/22（木）
2日目を11/29（木）

決定しました！！

有Delayed Viewing 全國11/22 同11/29全國分別上映day 1 同 day2
4000yen 一位
今次去唔到又等唔切既支配人可以考慮下

又唔係香港

又唔係英……
算啦，乜都唔關我事，等碟
memorial幾時出，想聽またあした

可以考慮?

上映当日は新宿バルト9にて、
キャストによる20分前後の舞台挨拶を
予定している他、前回に引き続き
今回も入場特典ノベルティを配布予定！

詳細内容に関しましては、
後日追って告知致しますので、
是非ともお楽しみに！

皆様のご応募、お待ちしております！

出碟未

Sparkle換完玩法終完有第一張爆到lv

仲未講幾點開物販

唔係9點咩

講左啦？

予定係咪即係未confirm

去果d 可唔可以留一留 tg
聯絡下

有無人d2有多飛

有無人聽日排物販

開左gp

冇禾份..

都要聯絡你架啦
不過日本人應該冇乜用tg

t7s 係咪冇live viewing

冇，但係有delay viewing

要搵fd囉嘢先應該無咁早入

件T好 定藍好

【4thライブ物販】
ビッグ缶バッジ（777☆SISTERS）が本日分完売となりました。
また、同じくビッグ缶バッジ（NI＋CORA、Le☆S☆Ca、Ci＋LUS、QOP、SU♡SUTA）が本日分残り僅かとなっております。
何卒ご了承くださいますようお願いいたします。

#t7s #ナナシス

?

件衫舊既

tg名

From Twitter
day 1冇Witch No.4 同 サンボンリボン

4u 出埸

仲有QOP -> A応P
同大西自我介紹果陣 ... 發生左咩事呢？唔記得左

大西被人捉走

有冇詳細repo

今次主要係會上花車圍住個場行

SU♡SUTA ：件衫有條心形惡魔尾，大西話要同「我」係夢入面見，退場果時話唔捨得走要清水彩香拉佢走

NI+CORA ：憂希話聽日得自己

The QUEEN of PURPLE：廣瀨講錯「我地 a応p」，不過強調返係QOP

4u 出場同mc正
三個由台下升上黎，長繩麻里亞仲拎住桶爆谷食
唔知已經開始左，之後發現左右兩個睥住自己
再正式埋位
之後三個爭住認做leader

長繩麻里亞：姑且係leader
吉岡茉祐：100%係leader
山下まみ：由出生就係leader，leader中的leader

最後
篠田みなみ、水瀬いのり：今次live就好似細個過節日咁

能力有限，係講到咁多

day 2 highlights
1. QoP 緊接777 sisters 出場 唱punch ranker
2.kuma 話今日susu 唔係度，爭咁d 野，witch no. 4 全體代佢叫darling, 同埋女darling
3.兩日都出場既好多人都轉左髮型，eg. 憂希day 1 長髮，day2 馬尾
4. 情報1 Lesca 出new single
5. 情報2 citrus 出new single
6. 情報3 新組合 好似有7人
7. 冇講下次live

from twitter

其他highlights
1.777 sisters 自我介紹果陣 モモカ叫二階既人坐低等上面既支配人睇到手推車
2.今次麻里亞又拎住野食出場，今次變左曲奇

好多歌回收唔到

みんなーーーー！4人目のみんなー！！！！！
ありがとう！！！最高の2日間を！！！！！

もうすでに寂しい人、来れなかった人、
一緒にコールしようか！↓↓↓これ見てみー！

4U 360 度

有d想入4u隻碟

Live

また、当日新宿バルト9では
キャストによる20分前後の
舞台挨拶を実施！

11/22(木)
川﨑芽衣子さん、植田ひかるさん、広瀬ゆうきさん、田中美海さん

11/29(木)
中島唯さん、山下まみさん、秋奈さん、末柄里恵さん

沢山のご応募おまちしてます！！

睇見都覺得慘

人氣有高有低，但估唔到一開始咁慘冇花牌

冇花牌好出奇咩 刀使頭幾場ajj都冇啦

唔奇，但咁多個人入面得一個冇牌有啲慘啫

去完個live先見到呢到
原來連登都有人睇t7s

第一次睇t7s嘅live，超出本身預期，氣氛好好，真心正。

今次係我第二次去,我第一次係武道館memorial live
老老實實,因為4th live我坐山頂位,好多時都睇唔到手推車 ,所以我鐘意武道館memorial live既舞台多D, 由其係777 sisters 12個人係個台蹤橫交錯咁唱同跳,真係好正, 好想買碟睇多次
不過4th anniversary live 有7th sisters, 4U 同karakuri , 打返個和

歡迎大家分享下今次live 感想,順便推下post

武道館個場都唔知幾時先出碟 今次都係有fd去左武道館個場落左坑先坑埋我一齊去

到底幾時俾スース同角森組
2.5果時都好似想安排咁
Mc有段 播7TH SISTERS音樂，兩個做樣凖備唱

睇怕冇咁快,岩岩先出左SUSUTA

送嘅11連中大西

我首抽好似係呢張
原來隻驚真係會有人玩

我睇完live先裝番黎禁下 無乜玩過

得閒都有玩下

今次套衫個造型真心靚

頂帽好靚

Can丁目之後，再一次覺得777 sisters既一體感真係好重，依一樣黎講真係比其他同類型作品優秀

武道館 篠田みなみ唱完またあした 其他人係後面等佢
真係

見人講武道館感想

原來識架
諗返起都要流眼淚

武道館真係

扮維尼真係屈機

腳

有冇出處

大地・みなみのカレーチャーハン 2018.11.03放送分

大地葉 篠田みなみ t7s 感想回

小澤亜李・長縄まりあのおざなり(2018年11月3日)#187

t7s 感想回
原來小澤亜李除左推4U之外仲推KARAKURI 同SiSH

4u新卡係靚，不過冇本事抽

清桜～ラジオはじめました～ 11月6日
t7s 感想回
原來12個人都有跟melody in the pocket cd 封面影相，唔知有冇機會睇到完整版

好想睇呀

好想睇

ラブリー♡オンリー 終於係game 入面release

中村櫻肯交相未

広瀬ゆうき@hiroseyuuki
ナナシス4thライブの打ち上げで、野村麻衣子ちゃんと山崎エリイちゃんとずっと話していました。
ふたりとも天然水のように澄み渡っていて世界の平和を感じた。

Kuma 原來4th已經傷左腳

係，見到佢 witch number 4 對鞋轉左平底鞋

哇有生之年見到同好po

今次係咪生演奏

係

冇睇day2 都想喊

池袋間Animate仲有貨

ss

唔知洗唔洗打排名先拎到

呢張放後面個twit應該3000內先有

努力就拎到

每日打足5場就夠

無課極限去到400位左右，正常情況hea到爆只要每日都有清兩次體都好難入唔到3000

淨係po呢邊等睇隔離會炒車炒成點

車已開

愈玩愈跌既

Ok ok

見住越打個分越跌,個心真係離一離,爭D就想換try point 追

唔記得係55定65一場ev ex，成日都唔同
如果係55就後面3場220，65就後面3場260

後半戰開始,大家加油

新歌個排名升唔到 得7000

放棄喇，呢邊冇得同課長鬥，我全隊GS以上+sparkle10次左右+ing lv10+全部人都裝+6%攻item+モチベmax嗰10%打到ex fc兼10great以內都未入過1000內

想問下每打一首歌得到既分數係咪會影響得到既 event point, 而分數就同個deck 既 atk, 首歌既難度有關？

跟歌分個rank，S到就再高幾都多冇分別
係，atk越高歌分越高，另外hp都真係血
難度唔會影響歌分，同一隊嘢打乜難度都係嗰個分，不過越難越多ev pt

28xx- 29xx徘徊中

肆符巴ev衝到

之前買左11個try point half 平均一日loop 到兩次，不過我d deck 唔夠勁，唔full combo 就 s 唔到，成日得 a,蝕左

我都買左，先上返3000內

啲卡無練過，手機又lag機+手殘，放棄

3000線隨時上到52000，玩咗咁耐都未見過咁高

仲有3小時

係咪因為susu特別受歡迎

btw 下次event シンジュ gs 又要打排名？

支持下，唔努力

盡左力了,五百幾名

最後五分鐘差d被人飛出3000

點玩

買左11 pack try point half, 用盡所有try point 同集物,後半戰每日兩個loop,每次都A或以上,大概係咁
為左用盡時間,返緊工見try point 滿就入廁所玩

Melody in the pocket 真人封面有相了

唔知幾時有人拼埋啲相

依家有新手應援

睇ig story突然聽到野村唱誰令你心癡嚇咗一嚇

野村唱歌幾掂

幾時先出碟

店長都問緊

本日19:00に

2018年7月20日（金）実施
Tokyo 7th シスターズ
メモリアルライブ
『Melody in the Pocket』in 日本武道館

の映像作品リリースに関する情報を公開します！
ぜひとも、ご期待ください！！

2018年7月20日に日本武道館にて実施の
メモリアルライブの模様を完全収録した
Blu-ray/ライブ音源CD

Tokyo 7th Sisters
Memorial Live in NIPPON BUDOKAN
“Melody in the Pocket”

2019年2月20日(水)に発売決定！
オフィシャルトレイラー本邦初公開です！

終於

萬眾期待

買！

特典ディスクには
貴重な制作スタッフメイキング・舞台裏映像
「Road to “Melody in the Pocket”」を収録！
<< 今次特典有Making！
之前個幾次好似無？

一定要買

有無人買齊set砌番個圓陣

新年褔袋P卷有得揀D新既P卡 eg. checkmateスース

單一張合唔到

我照抽左,遲早會再出,到時再合

我望住條線疑惑咗三日……明明同平時一樣咁打但開4倍時集物少咗幾百，個分少過平時但個排名又差唔多，之但係望返ev條線明明係高過平時
去到今日last day先發現今次ev少一日

宜家多左D ATK高既卡,輕鬆左好多
btw, 想問下巴打今次呢種活動有冇貼士

冇乜，睇對手個rank嚟估佢隊嘢幾高攻，知唔夠打就1粒，覺得有得打下就3粒
有亂入就直接3粒
過哂廿幾秒都match唔到對手會出電腦，贏咗個ev pt會係平時打真人嘅贏同輸中間，就自己諗1/2/3粒

以前可以見到人哋淨低幾多粒，所以見人哋淨1時可以3粒打，不過都有人特登淨1然後match咗對手先回2粒用3粒打

本日18:00より4th Anniversary Liveにて
予告がありました
新ユニットのデビューシングルトレイラーおよびゲーム内EPISODEをお届けします！！

是非とも公式Twitterまでお集まりくださいっ！！！

7人組合

待望の新ユニット「七花少女（ナナバナオトメ）」のデビューが決定しました！
本日デビューシングルのトレーラーと特設サイト、ゲーム内では『七花少女』の結成秘話に関するエピソードも全4話にて公開となりましたので、ぜひご覧ください！

アーティスト：七花少女（ナナバナオトメ）
タイトル：花咲キオトメ
発売日：2019年3月20日（水）

[初回限定盤] CD+オリジナルバンダナ / ￥1,800＋税 / VIZL-1562
[通常盤] CD / ￥1,200＋税 / VICL-37469

【収録内容】（初回限定盤、通常盤共通）
1. 花咲キオトメ
2. スノードロップ
3. 花咲キオトメ -OFF VOCAL-
4. スノードロップ –OFF VOCAL-
5. セブンデイズ・セブンフラワー（ドラマトラック）

白鳥トモエ（CV:宝木久美）
前園リシュリ（CV:ルゥティン）
逢原ミウ（CV:高野麻里佳）
夜舞サヲリ（CV:稲川英里）
榎並マドカ（CV:藤井アユ美）
雲巻モナカ（CV:桜木アミサ）
シャオ・ヘイフォン（CV:森千早都）

Tokyo 7th シスターズ New Live Blu-ray＆CD「Tokyo 7th Sisters Memorial Live in NIPPON BUDOKAN “Melody in the Pocket”」特設サイト via @t7s_staff

仲未出特典圖叫人點訂

巳訂

淨返6個人未有組合
桂木カヅミ 声 - 立花理香
ジェダ・ダイヤモンド 声 - 伊波杏樹
逝橋エイ 声 - M・A・O
星柿マノン 声 - 山岡ゆり
有栖シラユキ 声 - 北方奈月
ターシャ・ロマノフスキー 声 - 高岸美里亜

其實好難 目前呢堆係現實中有相關聲優活動到好忙未得閒 hch

2019年3月20日
七花少女「花咲キオトメ」と
同時リリース！

『Ci+LUS』(シトラス)
2ndシングル「TRICK」

平素は「Tokyo 7th シスターズ」へアクセス頂き、誠にありがとうございます。

2月14日(木)～2月20日(水)まで西武新宿駅前のユニカビジョンで
Tokyo 7th シスターズ特集が放映されることが決定しました！

■放映日時
2月14日(木)～2月20日(水)まで
11時 13時 15時 17時 19時から約36分間
※時間は予告なく変更になる場合がございます

■内容
2019年2月20日(水)リリースのLive Blu-ray&CD「Tokyo 7th Sisters Memorial Live in NIPPON BUDOKAN “Melody in the Pocket”」から7曲のライブ映像を放映します。

1．僕らは青空になる／777☆SISTERS
2．KILL☆ER☆TUNE☆R／777☆SISTERS
3．ひまわりのストーリー／Le☆S☆Ca
4．シトラスは片想い／Ci+LUS
5．Clash!!!／The QUEEN of PURPLE
6．またあした／春日部ハル
7．STAY☆GOLD／777☆SISTERS
(全曲ノーカットフルバージョン)

身處香港既我只能等二月尾

好想快D睇

新敵對組合 AXiS 由 7th sisters 六個聲優配

搞乜！

幾好，以後除咗開場出嚟仲可以中間出嚟玩互動

今日香港時間6點仲有消息公佈，唔知係咪下次live?

我諗要24-27先收到碟

女子嵐

有人up左武道館live Le☆S☆Ca 部份

Road to Melody in the Pocket

茂木好睇過聲優系列

條友把聲幾好
好有熱誠

好似續首UP緊

睇得出佢係またあした果part 放左好多心機

終於送到 可以好好欣賞

雖然有人up 左完整版，但係希望大家都俾錢買碟支持下，係值嘅
大西正就唔洗講， Ci+RUS 都好正

我相信呢個post會出現嘅人應該都買咗
雖然我要等多3個月先有得拆
ci+lus喺天花影落去轉圈嗰下條裙靚到
不過全場最正肯定係またあした，完全冇諗過會唱仲要全場大合唱

有d一路唱一路喊到成隻狗咁

吉川彩実 引退

點都好，希望佢早日康復

high score 好多都掛哂キョーコ 做頭像

雖然送p卡可以覺啫，ev使唔使咁癲
好彩今個星期夠忙淨清體力冇一早衝，就咁計數而家仲淨9個鐘都已經要用成5000石先入到1000內

5000 換一張ps 都抵過抽

feel到完場起碼7000先夠
利申：早排抽完得返3000

我呢邊同你聲優嗰邊post個時間一模一樣

終於等到

7月唔知飛唔飛到...

好唔好開個新post?

用住先，等7月先開？

我都有d危

點都請假去,不過要睇下有冇飛

痴線，騎劫

今次劇情都幾激

妮可知乜事，應該！

有d人估初代支配人黑幕

惱惱地
走得咁趕，好似有種睇唔起依個ip
想有咁快走咁快既感覺

發生咩事，點解要走

平素は「Tokyo 7th シスターズ」へアクセス頂き、誠にありがとうございます。

この度、荒木レナ役の藤田茜さんが
2019年4月23日を持ちまして、Tokyo 7th シスターズに関する
キャスト活動を終了することとなりましたことを、ここにご報告させて頂きます。

経緯としましては、
これまで藤田さんのTokyo 7th シスターズ内の活動につきましては、
賢プロダクション様と製作・ライブ運営事務局にて力を合わせ、
出来る限りの準備・調整を行って参りましたが、
両社の活動規模が拡大していくなか、今までどおりの活動を行う上で、
十分な準備や日程の調整が適わなくなって参りました。

それを踏まえまして、双方の今後の活動についてベストな形となるよう
賢プロダクション様と製作・ライブ運営事務局にて慎重に協議を繰り返した結果、
藤田さん並びに両社がこれまでどおりの活動を行っていくため、
また、双方の未来にとってベストな選択をするため、
大変心苦しい選択ではございますが、荒木レナ役の卒業を決定致しました。

今日まで荒木レナ役としての藤田さんへ
沢山の声援を送り続けて下さいましたファンの皆様には
ご期待に沿えない形、そして急なご報告となりましたことを深くお詫び申し上げます。

尚、荒木レナ役のキャストにつきましては、新キャストへと交代とさせて頂きます。
本件の詳細に関しましては後日、公式HP及び公式Twitterよりお知らせ致します。

これまでの数年間、
Tokyo 7th シスターズと共に歩んで下さった藤田さんには
製作・運営事務局一同、心より感謝申し上げますと共に、
今後の益々のご活躍をお祈り申し上げます。

最後になりますが、これからも引き続き、Tokyo 7th シスターズをよろしくお願い申し上げます。

走得好核突

姐係擺明賢p 唔想再俾期，最後傾唔掂數

Say 88

賢pro... 三人組合一次換兩個人真係好大轉變

淨低嗰個都唔知講咩好

冇理過佢感受咁

仆街d咁講，又唔係病（最多味脫髪）洗唔洗走咁急

水瀬 いのり、大西 沙織さん、高田 憂希さん、彼女達の方が藤田 茜の数倍多忙であるのに、ﾅﾅｼｽに残留するのは確かに妙な話ですね。

都有可能係事務所覺得handle 唔到而做嘅決定，未決係佢決定，真相得本人先知

諗返去上次live,佢地mc 果陣講到好似要解散咁，可能果陣巳經傾緊

唔知原本首新歌係咪會再延遲，同咪黎緊live 出唔出lesca

希望兩個第二代可以順利過渡

但官方又無理由明知咁快散都仲預告出新歌.....

好似之前有提到大西應該唔係去齊rehersal？其實t7s rehersal上隨時chur過IM@S要夾埋隊band，人數上都唔少，夾得到期都真係勁......

武道館/4live 之後已經話 之後唔一定可以齊人

4live 就大西缺

其實4live唔係下午仲係秋葉原，冇得做最後採排

估佢都會去

用忙依個理由，真係接受唔到

777嘅都話，LeSCa三個人就算綵排點都易夾啲
同返t7s入邊比較仲有水瀨而家仲整多個新unit俾legend出嚟踩場
同cg比較仲有由貴夾band夾到3個月開一次live，然後每個月一次個人ev都未出聲

根本講唔通

冇乜大分別,幾好

又幾正

新歌喊咗

舊歌有新ver未？

可能之後出個album?

二代把聲好似

荒木有九成

上衫唱歌把聲就唔係太似,不過都冇法,吉井把聲係獨特D

同埋今集AXiS 都幾沉重下

講野 都有少少違和
不過算係咁

明日5月9日（木）19:00
「EPISODE 4.0 AXiS」
エンディングテーマとなる

777☆SISTERS New Single
のトレイラーを本邦初公開致します！

是非とも、公式Twitterまで
お集まりくださいませ！！

仲未公布七月有乜人

買飛果d 安排都未有

話事話episode4.0 有13集，計返時間第13集同演唱會時間好近，可能有關

O左

Pass

發生咩事

我會照去,有冇巴打都抽緊飛?

幫fd抽，但應該去唔到

聽日決定抽不抽 但這日期...

未决定到
如果有人去，可唔可以幫買本場刊

ok

wait a minute
係要攞game id抽?

首輪係

當落出左？

出左，兩日都當選左，今次好似個個都中

16000羊

好平,可能最後一次原班了

呢句唔使戴頭盔，lesca

咁點都要買嘅

會買

想去但去唔到

大當選祭

有冇人已經睇哂

睇哂

人造人？

【Tokyo 7th シスターズ衣装展示＆SHOP in 池袋マルイ】
7/4(木)～7/28(日)の期間限定で、イベント開催が決定しました♪
衣装展示やグッズ販売、お買い上げ抽選会も予定しております。
見逃せない展示が盛りだくさん！ぜひご来店ください♪
イベント詳細→(link: )
#t7s #ナナシス

去唔到

6月19日兩隻新碟都幾好,大家支持下
聽聽下會諗如果Lesca原班人馬唱會係點...

剛剛好

以前啲歌同故事唔會轉，經歷過班尖乜都轉哂而家有少少感動

夏陰真係好正

甚麼時候知道！

唔係不嬲除左支配人之外全世界都知咩

冇留意
呢段幾想喊，就算我推以後去左邊、做乜都好
都係我既推

其他都仲話，ロナ喺自己1.0個故都已經擺明知喇

突然，諗起大西出席唔到今次live ,可能有人代佢作為ni+cora 表演...

點解？

痴撚線，過於好睇

如果咁代，不如成個人換左仲好

我記得第一次有4U既LIVE果陣 山下まみ冇出場,篠田みなみ代佢表演,
我覺得有可能只係今次代佢表演一次姐

根本就係上年既memorial live

完全係再演

不過axis 收尾唔係咁好
基本上果邊有一半都係真痴線，依家個個當乜事都冇新生活

最尾AXiS 其他果Part確係收得太急,突然洗白哂
唔知以後仲有冇機會出場

天神同南亞妹可能有呱！估

最痴根都係果隻正義廚靚妹

影左大西同由気果件
d鞋好明顯係著過

依家睇4live le s ca已經鋪走人

從t7s的世界中，常常能夠感受到人類的醜惡面。遊戲的劇情，一開始不是還挺黑暗的嗎？不過最後總是會有一個歡樂的結局。

茂木 那可能是人性的問題吧。從正式出道以來，一直和我保持合作關係的音樂製作人岡オナキ先生也說過，「雖然在t7s的世界裡面不會發生一些讓人絕望的事情，但是從茂木監督你的作品中，我總能感受到人類的悲傷、溫柔或者未來，諸如此類的東西」。可能在我的腦中，在面對絕望這一方面，有自己的想法吧。

—— 簡單的來想的話，不如說把這些令人絕望的事物展現給觀眾的話反而在劇情處理上會更方便吧。人類的死亡、墜入人生低谷、心靈受到重創等等，這樣的前提下故事會更容易展開。我個人不太擅長這類就是了。

茂木 雖然可以以展示絕望為目的來展開故事，這類故事也的確更能引人注目。但是我覺得這樣做的話，不太算得上是一個合格的講故事的人。

係...

出發了，有冇其他巴打都去？

場刊

我去見學

神席見學

又唔係正中一列

有冇巴，可以幫買場刊

可以

人間有愛

啱啱拎左飛，係人地幫我買
發現上面有寫名，係咪開始玩實名制？
驚入唔到場

我上次果張都係我名
你都入到

唔記得左，上次佢有冇check 你証件？

冇

炒飛就話者，啲飛今次都炒唔起無事嘅

同埋上次都要好似有名，都無chk

仲check名個場冇人㗎喇

咁都放心d
話事話今次原來唔係喺makuhari messe event hall 搞，而係hall 9 -11

9-11真係食得屎，平到咩咁，上次爛鐵祭後掛啲乜L都睇唔到

咁大鑊，我day 2 好似最後排，又變左睇大電視
希望今次唔好太多推車

好似有柱阻

唔係有車週圍走會開心d？ 無車真係全程睇moon.....

好像話中間會有花道

其實要真係要睇咩位，上次2階根本睇唔到推車，又係睇電視。
不過表演黎講，我都鐘意佢係舞台多過推車，好睇d

睇日本仔統計應該有花道，唔肯定會唔會有車。如果係ホール1-3/4-6/7-8嘅話，唔會有位起條跑道，不過ホール9-11又大過其他少少咁......

一抽中

有無人到左？
物販樓上有碟派緊

噴水面前

我記得上年都好似有人派山崎エリイ碟

係
今次派咩

都係我黎
依家係入面派

last promise
starlight

我今日d3 都ok
不過聽日g8

真係揾人代

過嚟見學都覺得勁正，KURAKURI開始一直high到完場，攰到爆。

聽日一列繼續見學

好在777冇代埋

好撚唔鐘意依個做法

聽日第一次睇
有咩要注意

好多女支配人好似係

拿上次我咁問永世巴都係咁答我炸

呢個係公認事實

btw 無得飛留港去Neway見到

一列

搵邊個代

山崎エリイ
咁諗，其實佢係暫代大西，ni+cora fans 角度黎講係好驚喜，原本以為今年冇得睇
不過大西心𥚃應該都好矛盾，agson 同 t7s 兩者好難共存
今年表演歷來最長，成4個半鐘，下年如果大西繼續agson 而又唔請假係冇乜可能出到場

唉agson江口就請假當食生菜，其實佢請番一兩次假都好合理

ni+cora fans 角度

都唔係路,原來可以求其揾個人換

今次大罪人真係佢

咁又唔係嘅，imas個邊都成日有其他人代

真係求其？

我自己覺得當今次限定コラボ咁聽就ok
唔諗揾人代定點
至少睇ナナシス有好多人係睇角色
以角色既角度黎睇都唔係代人大西個角色黎唱

今場仲宣佈左Ci+LUS x Casquette's 同 4U x KARAKURI 黎緊會出 split single
下場我估係新組合同下次live
至於下次live,唔知たーみな係咪泄漏口風，最後777果陣話約定大家下年live 見

t7s 對象除左聲優fans外仲有角色同組合既fans,所以我都預左有機會有人替補佢
揀人方面都唔係求其，首先Ci+LUS 係由Ni+CORA啟發出黎既組合，s又因為呢個新組合susu又組左susuta,兩個組合好有關
同埋我記得山崎エリイ之前都話鍾意Ni+CORA,佢又練開舞，所以人選黎講係適合

同時作為大西 同 t7s fans,我都好矛盾...
不過我覺得777冇搵埋人代係正路，代埋我就真係接受唔到

777上次都無搵人代，今次エリイ+憂希咪當限定 unit 咁睇，可能會開心d

g10真係要帶望遠鏡...

g3先啱

今日都有Ni+CORA
checkmate + girls talk

特報1 episode 4.0 bgm 出碟
特報2 會出episode 0.7 講返7th sisters 嘅故事，前中後篇
篠田又講下年live 見，但冇特報，可能plan 左下年搞live,但未 firm 好多野，所以唔出特報

希望下年有AXiS同早啲公佈

This is "love"

スース

睇住d相，個心好唔舒服

下集can應該會講下？

Witch No. 4

サンボンリボン

oh 擺錯相

SiSH

限定Ni+CORA

新生Le☆S☆Ca

Ci+LUS

はる☆ジカ（ちいさな）

The QUEEN of PURPLE

CASQUETTE’S

七花少女

4U

KARAKURI

777☆SISTERS

エリイblog唔肯定有冇漏，但井澤ig咁重要嘅地方就肯定漏咗

エリイblog有,不過好似之後佢仲會再加
首席攝影師井澤ig真係唔記得左

【アニメイトタイムズ独占インタビュー】『Tokyo 7th シスターズ』茂木伸太郎総監督｜「EPISODE 4.0 AXiS」は成長とけじめの物語

ーーそれはEPISODE 4.0を終えたことによってということですか？

茂木：そうですね。今回は本当に一歩先へ進めたと思えた。ちょっと見える景色が変わったような気がします。そう遠くない未来に発表できると思うので、楽しみにしていただければ幸いです。

ーーこういったアイドル系ゲームのシナリオは、ゲーム内での世界での時間経過がないものが多いと思うのですが、今回の4.0は最終話にあえてそのような表現が明確にされていました。4.0の直接的な続きのストーリーもまだあるのでしょうか？

茂木：ストーリー自体はありますよ。ただ、見せたいものを見せたい順番でやりたいので、これからのことはまだ言えません。

それと今ちょうど時間経過の話をされていましたが、それでいうと「EPISODE 4.0 AXiS」の後半の収録で、あるキャストさんに面と向かって大泣きされたんですよ。すごいびっくりしたんですけど（笑）。

それでその泣いた理由というのが「寂しい」と。プロット上に最後の１カットで時間経過を表記する的なことが書いてあって、ということは終わりに向かっているんだと思うと、と。

そうなると僕は僕の言葉でしか言えないので、「そう思ってくれてありがとう」ということと、「でも、時の呪縛に縛られたまま、いつの間にか誰もいなくなるということのほうが僕はかわいそうだと思うから、ちゃんと見送ってあげたいんだ」というようなことを言いました。それは嘘偽りない本心です。

本物の人間だったらいいんですよ。年老いても美しいし、成長があるし、絆を広げていけるし。でもあなたが言っていることがもし、永遠に若いまま優しい世界でニコニコキャーキャー楽しいよ、みんな大好きだよってしててほしいってことであるなら、それはやめようと。それはただの願望を貼り付けた人形だから、と。本当にハルやムスビと向き合ったときに、それが幸せだとは思えないからって。

そういうことを言ったら、「じゃあ同窓会やってください」って、泣いてるのか笑ってるのかわからない感じになって、なにそれって（笑）。

ーー（笑）

茂木：で、その人はそのとき、「私は子どもなんで茂木さんの言っていることはわかりません」って言ってたんですけど、最終話の収録のあと「この間はすみません」って謝りにきました。

別に謝らなくてもいいんですが、最終話までちゃんと読んだら僕の言いたいことがたぶんなんとなくだけどわかったって。それはとても嬉しかったですね。嬉しいとは伝えてませんけど（笑）。

ーーいつ終わるのかはわからないけれども、茂木さんのなかでは終わり方は決められているというのは理解しました。

上次錄「春風」，好似都有人喊左

呀！係邊個

第一位

唔係我